7點43分！點解我仲未訓？

我真係唔洗訓

唔洗返工

係啊我係廢青

因為你唔洗返工
因為你未肯放低
因為你獨自飲酒冇fd一齊陪你

我唔係獨自飲架
哦你想識我！

吾系，純粹想開解下你

食緊褪黑色素
都會有睡意
唔知喺咪自己壓力太大或者太多嘢諗
都無咩用咁

梓樂 我們沒有忘記你

飲到嘔 嘔完就好瞓

醉左wing下wing下好辛苦果種感覺真係好正 咩都無時間諗 淨係知個頭好暈個胃頂 其他任何感覺都唔存在 個思想好清淨

我都覺
Hahahha好 多謝推介